\addcontentsline{toc}{section}{Devoir surveillé}
%
\newcommand{\elem}{de l’étain}
\newcommand{\numat}{$34$}
\newcommand{\symb}{$\ce{Ni}$}
%
\newcommand{\barbi}{phénobarbital}
\newcommand{\barbiformule}{$\ce{C12H12N2O3}$}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C300_DEVOIR_SURVEILLE/C301_SUJET/C301_SUJET_body}
%
\nvllpg
\newcommand{\elemun}{L’étain } \newcommand{\symbun}{$\ce{Sn}$ } \newcommand{\numun}{$50$}
\newcommand{\elemdeux}{du sélénium } \newcommand{\symbdeux}{$\ce{Se}$} \newcommand{\numdeux}{$34$ }
\newcommand{\elemtrois}{du nickel } \newcommand{\symbtrois}{$\ce{Ni}$ } \newcommand{\numtrois}{$28$}
%
\renewcommand{\barbi}{phénobarbital } \newcommand{\barbicompo}{douze atomes de carbone, douze atomes d’hydrogène, deux atomes d’azote, et trois atomes d’oxygène}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C300_DEVOIR_SURVEILLE/C302_CORRECTION/C302_CORRECTION_body}
%
\nvllpg
\renewcommand{\elem}{du mercure}
\renewcommand{\numat}{$52$}
\renewcommand{\symb}{$\ce{Cr}$}
%
\renewcommand{\barbi}{pentobarbital}
\renewcommand{\barbiformule}{$\ce{C11H18N2O3}$}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C300_DEVOIR_SURVEILLE/C301_SUJET/C301_SUJET_body}
%
\nvllpg
\renewcommand{\elemun}{Le mercure } \renewcommand{\symbun}{$\ce{Hg}$ } \renewcommand{\numun}{$80$}
\renewcommand{\elemdeux}{du tellure } \renewcommand{\symbdeux}{$\ce{Te}$} \renewcommand{\numdeux}{$52$ }
\renewcommand{\elemtrois}{du chrome } \renewcommand{\symbtrois}{$\ce{Cr}$ } \renewcommand{\numtrois}{$24$}
%
\renewcommand{\barbi}{pentobarbital } \renewcommand{\barbicompo}{onze atomes de carbone, dix-huit atomes d’hydrogène, deux atomes d’azote, et trois atomes d’oxygène}
\input{/home/esteka/College/20222023/COURS/4/C_Matiere/C300_DEVOIR_SURVEILLE/C302_CORRECTION/C302_CORRECTION_body}
%